海洋公園變左海洋污染

ip 都唔洗check

好有錢

知你住邊啦，你死啦，國安今晚搵你，enjot yr last day

利東邨東x樓

壽臣山

ip都唔洗check

利東

計倒你邊個單位

點污染法？

使唔使幫你叫外賣?

你個垃圾相機廢 影遠嘢唔啱色 就唔好衝出嚟柒